九東已出清算信 武肺完 即清算 有冇think tank

九東已出信比全體醫護
拯救手足
刻不容緩

圖？

？

bno就嚟平權
有嗰啲就準備定過英國啦

估唔到除左黑警要上斷頭台，連醫管局高層都要

得兩句字咩證明都無

武肺完
九龍東嘅人一定要去醫院撐醫護！
依家特殊時期唔去
之後一定要去！

其實要證明做乜

一早講左會秋後算賬

準備定搵工都得
一早講咗罷撚到咁一定比人清算

正仆街

屌你老母ha

係我就即刻劈炮

人傻無藥醫！

再罷多次工囉
屌 將死之人驚閪咩

罷工個刻就應該知失敗就會被人清算嘅啦
結果醫護投票結束 依家咪要承受返抗爭失敗嘅代價

如果你底線係保住份工
你就比人揸住春袋
如果你做到集體辭職
班膠層就唔敢亂黎

希望大家唔好因爲一萬而忘記手足

救手足

即時劈炮啦,
佢之後保證唔會清算都唔好信,
On9先會"唔驚, 信政府!"

點救？一直關注？

讓步妥協嘅後果

Pusu

搵律師

你就講得輕鬆
旁觀者永遠最清高

Push

罷工基金要準備好 二次罷工

其實司法覆核得唔得？

基本法講明罷工係權利
我罷工，僱主出WARNING係違憲

即刻集體辭職, 若果佢請番你就無事 ?

佢地揀既，尊重醫護一切決定

佢哋撚敢咩

封信好串咀

推

預先通知畀人炒仲要努力返埋呢個月？

咁你有乜高見

Dllm 推

老實，我相信佢地罷工就預左
諗下如果佢地被人炒哂，點幫佢地
幫佢地搵私人醫院職位?
幫佢地搞移民?

唔洗講咁多
秋後算賬，全綫再罷工

集體辭職啦屌

集體劈炮

唔係預左嫁啦咩 咁唔係你有2萬個會員要黎做咩

就係要2萬個人一齊反抗 入工會係貪得意?

直接裝修啦

𨳒再罷啦，都無得輸

你公司有問題 叫局外人黎幫你！？ 係咪傻撚左

轉工囉
公立醫院本來就嚴重人手不足，佢哋真係以為自己有本錢炒人？咪睇吓炒完佢仲點運作囉
有能力罷工就炒嘅話罷工就唔會成功啦

依家就遞信走人，士可殺不可辱。

其實終歸都係上次打工冇其他工會真正響應
孤掌難鳴就俾人當狗咁打

工會有冇諗住下一步點？其他人可以點幫到手？
唔該其他人唔好事後孔明，講埋哂d風涼說話

搞移民啦

辭職啦，咪撚著重果幾萬蚊，一陣中左招，死全家。等疫情過後再做返，一樣係幾萬蚊，做人要識轉彎。

其實佢都淨係話會搵你上去解釋
你咪答番係under工會既工業行動？
同埋搵工會回番信比ha，當初就係信工會保護傘先做野架嘛，唔好比港共逐一擊破

anyway上面放負嘲諷果班，代正苦多謝你地助攻

咩思路黎
即係醫護手足唔係手足
定你唔係手足

佢擺明係識水溫, 係我就即刻辭職

收到風牌一定釘硬,不過唔係全部,係搵罷最長日子既開刀,殺一警百

全間醫院罷工

On9 點解要幫正苦慳1個月代通知金

咪撚潑冷水
運動左大半年。就係團結

有一個比人釘牌
全部人集體辭職

簽名都無喎

點釘，要護士管理局開board 先釘到牌

...

講事實姐
事到如今可以點?
唯有幫佢哋移民

屌，一定要反撃，反正都炒

你投票復工之前已經知架啦
係你班友自己揀架喎

又要復工
又要不被清算
係咪精神病？

仆街HA

點樣救 攻入醫管局大樓？
當日係醫護自己投票選擇投降
連自己都放棄自救 外人點救佢地

咪係囉
工會行動無法律後果o麻
咁如果唔係 工會點解唔直接1月尾就罷

都講明會炒
再罷工已無後顧之憂

收啦
有幾人跟醫護一齊罷工呀

搵人篤灰

你地班連燈仔知唔知個牌唔係HA 管理

你up乜鳩
千萬求一路等於自己唔救？
Goodest logic

根本 有罷工自由
唔可以因為咁而炒
呢個先係重點

違反基本法

依家交信啦 出面需求大

基本法講明有罷工權利

我都聽講炒罷最耐工既人

點救啊
你有咩高見咪講

再罷工 全港一齊罷

講完冇左下文嘅公會有兩個（好似係）

醫護唔係condom

HAEA工黨條友直情露埋底牌出黎
唔辭仲可以點?

一係就咪鬼去到咁盡, 一係就用下腦先講野
你大聲聲話不排除總辭
我係ha都大你地啦
醫護又乖乖地咁返去覆工
真係以為自己有責任

唔係落井下石
人地講撚到明仲可以點?
支那人就係咁恩將仇報架啦
紀律處分就少不免
當然唔太覺得ha會做到咁盡
始終都係唔夠人做
抄得太勁最終都係玩死自己
ha自己都知宜家好多醫護都係捱緊義氣
邊個欠邊個都仲未知

冇計嫁，醫護自己決定係咁樣

個時仲話唔會有法律效果所以要2月頭先罷工
都on9
唔會比人釘就岩既
炒就炒硬 炒你唔駛理由
去私院囉 去唔到咪移民
就算比人釘左牌 都可以去外國做

掛住病人阿。。要同工友一齊罷工爭取不被算帳？不了

自己夠團結2萬人一齊罷HA即跪。
唔係咩堅持先自到希望架咩？自己都堅持唔到柒左唔好賴其他人。

萬幾人入會得小貓三兩隻真罷，咩招式黎？

應該要集體辭職
唔收回唔返工

If we burn, you burn with us.

DLLM

救醫護

push

屌你真係弱智架咼
集思廣益都有問題？

乜撚叫潑冷水
辭工轉工先係威脅
你怕咗佢炒你咪變到好似黨航啲空姐咁囉
佢有本錢炒你你罷工就唔會有影響啦，你冇本錢轉工你罷乜鬼工
根本佢就冇能力炒人，依家只係好似黨航咁捉幾隻祭旗嚇撚到你聽聽話話

運動左大半年就係因為團結嘅話
佢炒一個就全部辭工，到佢跪地求你返去做啊傻仔

其實公司炒你唔駛理由
炒你比番1個月通知期已經夠

搞移民啦 而家英國都開始平權BNO
脫歐之後好想吸香港D人才去

講真人地一早講左會清算，然後你地係都要衝入去，樂難幫喎

比人哋見晒底牌而家比人哋清算係正常
你哋咁垃圾，俾你做啊都清算啦

根本就e家走啦屌⋯⋯

有印喎

唔會㗎香港人係自私㗎

其實我諗好多醫護唔介意比佢炒
1。 做到狗咁
2。裝備不足

就算出去打工 見到西成咁
都會自己辭啦

你笑鳩人哋？
人哋有膽過你 有學識過你 高人工過你
大把選擇 再唔係移民都得

佢求其搵件篤話果幾日擅離職守就夠料啦

係 攻入去打柒佢

算啦
佢神探上身但咁大個人剩係見過家長回條

屌你 慢幾人投票支持罷工
得幾千人罷
1000人支持罷多個星期

垃圾黎

死仆街。醫護大把世界，咪鬼留係HA, 佢處分就JR佢

垃圾HA

你以為啦
醫護咁專門
好難轉行

再黎多次
即時罷 集體辭職直到唔再清算

人地咪講gather info including your explanation囉
你答番合法罷工咪得

答完再做鳩你先係開始清算

雖然政府HA上上下下都係狗姐 你都唔好比狗嚇道咁細膽先得架

有五毛

陳曉華 = BBBBBBBBBBBBBB

出封信意思可能扣返嗰幾日人工咁解姐
清咩算

香港人對清算者太仁慈

講事實姐

推呢個

講真
驚比人炒就咪撚罷工啦
份工西成咁都要跪地求人唔好炒自己就真係死撚左佢好過

師傅，你有冇幫手罷？

唉
爭取唔到秋後就死鳩硬
HA寧願炒哂你班友仔缺人
有咩方法?

冇返工點專業失德？

班友根本驚無左份工
都唔肯辭

驚條撚
醫護全世界爭住要

英國新移民制 都有分加

轉乜撚嘢行
你知唔知其實公立醫院個世界好撚細
ha同衛生署加埋只係請咗全香港一半醫生
都唔好再講外國乜乜77

問題係咁好條件都比人壓住黎打咁係咪on9
又驚死無左份工無人請

屌你班醫護寧願俾人清算都要返工
外人救撚到咩
根本係醫護自己先救到自己
呢個係事實唔係潑冷水

再擺囉，橫掂都會炒，係咪可以放手一搏
唔好再理咩病人民意喇

其實好多人唔明當醫護比人成功清算
即係意味住香港工運戰線好難打落去

幾千人罷工就停哩樣停嗰樣，根本佢就冇能力罷工即炒
依家只係好似黨航咁捉幾隻祭旗嚇撚到你聽聽話話，你怕咗佢炒你咪變到好似黨航啲垃圾空姐咁收晒皮囉
佢有本錢炒你你罷工就唔會有影響啦，你冇本錢轉工你罷乜鬼工

佢炒一個就全部辭工，到佢跪地求你返去做啊傻仔

罷工醫護表示驚西 我就未撚驚過 一係就炒鳩我 日日hea做 講真罷得工就預撚左

俾人炒左,係無人會要,HA死左人都唔會炒人

其實一炒要炒幾千個真係史無前例既事黎
國際醜聞都有之,釘一個牌真係唔係咁要,要聆訊乜乜柒柒

佢敢炒即全體罷工啦

私院
外國
大不了轉行
寧願入dirty team惹埋比家人都要打呢份工就咪撚罷啦

所以話你goodest logic
你係九唔搭八
連撥冷水都唔係
即係話你蠢呀

要清就即時啦，又要威又要帶頭盔。垃圾政府

建議醫護大罷工(藍果班肯定唔肯)

醫護要明白

你地係香港少數有叫價能力
只要一堆人一齊罷 香港醫療體系就會崩潰

同埋全世界都爭住要醫護人才

英國改革移民制 可以加20分

又係“咁你有無罷？”“咁你又咩高見？”
屌問黎都多餘。
有又點無又點？佢哋咪一樣俾人清。

再講我第一句已經話，如果2萬人一齊罷，HA即跪。
你屌街外人唔團結果陣，不如屌左醫護工會果班唔團結先啦。

英國都收緊皮又奶共唔明有乜好吹湊

咪係囉
人地都未清算
我覺得問番你個幾日咩事係好閒
清算先淆啦

5毛定on9?
搵個角度問你
點解要美國立 香港人權民主法? 點解要英國為BNO 平權?
你香港政制有問題 叫局外人黎幫你！？

屌你老母 仲玩各家自掃門前雪
你支那人黎?

佢唔係違憲，佢出信警告或者解僱係屬於違法
因為employment ordinance同基本法入面係列明，所有人都有罷工嘅權利同埋參與工會嘅工業行動嘅權利（唔記得exact wordings啦）
如果因此而被解僱，勞方係可以吿資方 無理解僱同埋歧視職工盟（施安娜因為私人言論而被國泰解僱，佢依家就係吿緊國泰呢兩樣嘢）
唔好話吿嚟有撚用 吿嚟紅官都唔撚會理你，咁你想點？
集體辭職？香港人睇份工重要過自己條命㗎，辭職真係邊個養佢哋
上面有堆係度講「罷工罷到咁撚樣，抵你被清算啦」
呢個概念仲on9，人地搵自己前途嚟同你搏封關啊，過左半年之後你中認為港共會回應大眾嘅訴求，唔話班人on9都唔撚掂
唔係醫護罷工，封左咁多關，日撚日十萬支那人衝嚟香港啊

係罷工，唔係缺勤啊，答佢老味

連登仔剩係識屌人
少少鼓勵都唔畀，呢個時候自己喺到亂陣腳

工會方面有冇行動
團結先係力量
希望工會再集人傾下點做
係咪要人聲援定係點
最重要係你地本身心態同決定

大把工做啦，地盤護士、
、私家看護、老院、私院
大把agent 出誠意金留人
我怕HA 求人留低返工渣

1000000個香港人罷都無用
依家生命安全最受威脅既係醫護

圍

HA我屌你老母

其實預左啦，一係罷到底直到爭取成功，一退就實俾人清算

佢炒到陳肇恥就唔洗喊啦

有咁多人罷就封左關了

最大議價能力果一刻都決定自閹
之後再罷無人會理佢地講乜

總之炒哂全部醫護都好,所有連登仔都係要求其他醫護再集體罷工!!

然後自己繼續袋一皮UNUN腳返工

真心
罷得工就唔應該驚比人炒
show佢hand
炒左咪去第2間
佢驚過你

其實大把護老院 私家請唔夠人
怕咩野

有關林鄭月娥想清算罷工醫護既睇法

ha用香港五成醫護take care香港九成病人
其實佢憑乜撚嘢炒人

最唔團結嘅係其他工會。

你第一日罷工就知唔企硬會比人清算，根本就係公會唔團結比人秋後算賬，你試下全會企硬你而家要佢加人工佢都肯唔好話比人炒

佢應該會炒理事同幾個出頭鳥啦
不過有份擺工又無比人炒係入面都唔方好過...
咁多高層係藍

仆街到

得KE ??

即走，留返個爛攤子佢自己搞掂

收啦
你唔問其他工會問我托柒呀？

單係被政府差別對待已經可以再罷工
黑警散仔寫下信，港共就跪底
醫護做死士抗疫，冇裝備，仲要出信清算

醫護罷工罷到有人失救我都會支持，因為殺人既係政權，唔係罷工醫護

Pishh

嗰一皮野一日攞啲打官司

殺雞儆猴
因為佢地心知炒幾件出位既
其他人就會淆底唔敢反抗繼續做乖仔

咁真係幫佢地搵定技術移民或幫佢地轉行....

利申：唔識勞工法例

面對秋後嘅HAEA醫護
叫 HAEA 出封信，證明當事人係 HAEA 合法註冊工會的成員
並申明於 X月X日 至 Y月Y日 期間，根據基本法廿七條賦予的罷工權利，進行罷工，而非僱主（醫管局/XX醫院）所指控之缺勤。
（雖然特衰政府以前講過，類似「現行僱傭條例無罷工權的相關規定，並無抵觸基本法27條」嘅講法，但係我覺得，「HAEA用工會名義表明會員按工會決定採取工業行動」，係為日後可能要以「集體訴訟」代全體被秋後嘅會員，同特衰政府上法庭打嘅必須措施。

其他政府及公營機構嘅工會
應該研究採取聯合行動
同HAEA聯成一線，向特衰政府施壓

一般工會可以藉HAEA工會成員行使罷工權利而遭秋後嘅事
向勞工界議員施壓（無錯，即係果幾件工賊會廢柴）
立法會選舉年，呢幾件廢柴雖然有鐵票在手，但估佢地都唔敢企硬撐政府

平時都唔好過架啦,有份罷工多數有良心一定平時都做到狗咁
仲可以再衰咩?

五毛多撚到要出紅色警報

做法同而家一樣,開頭就暗殺,而家仲出黎文宣既就往死裏打

係咪要埋我個名 ?
你坐幾樓邊間房? 洗唔洗我直接上黎拎信 ?

唔好比面 告佢OSH Law

其實炒哂罷工嘅醫護咪等同罷工
咪睇下市民怪邊個

無可能炒哂,但一定打出頭鳥
今次唔落重鑊難保下次又俾你地罷工要脅
港共最驚呢樣野

支持醫護

推呀

起碼人哋要醫護囉

醫護係大愛既
所以就算敵人話明之後會炒你
醫護都會留係病房到最後一刻
病人係我既全部, 我要為佢地獻出所有

你外人係唔會明

咪係囉屌
係又死唔係又死
攬炒啦
醫護手足唔好坐定定等人炒咁on9呀

exactly
佢今個月咪又係照出糧

呢啲恐嚇清算可唔可以告鳩HA先？

以前聽過啲人講, 只要有工會, 罷工就係合法
但係而家HA 呢單野, 明顯係有工會同無工會係一撚樣

點解國泰果啲工會可以咁大POWER ?
罷工叫高人工啲又成功, 之後返返工又可以無事 ?
最重要係工會個頭, 點解唔會比人雞 ?

乜你咁勁啊唔係做呢行都收到風

你以上講左咁多樣，有邊樣有實際功能？
狗官俾外凍資產收passport未？個政府有無行動不便？啲狗有無肴之後收儉左？
唯一有啲印象就係英領報狗拉示威者。所以啲鬼佬都算真係有幫手。

打乜撚嘢外國戰線乜撚嘢攬炒國際信，都唔夠一個肺炎令個政府運作等返3成，經濟收皮。

果啲所謂搵外人幫，杯水車薪，當花邊算啦。
美國佬真係要幫，夾撚左甴近平個女再凍埋佢舊身家，唔好話林鄭，政治局常委都要跪啦
老老實實已經打左8個月。有眼嘅都知咩事。到而家都得啲細眉細眼動作，人地有幾想幫你心撚照啦。

我係醫護就唔擺工咪擺戴口罩，我肯定第一日就分勝負。

諗緊點用一萬抗爭係最有效率

嗱，黑心咁係咁講
港共唔會可憐你
大愛獻出係個人選擇，但最後下場唔好嗰時就唔好講話當時大愛唔應該有咁既下場
我個人就覺得講到咁明會炒既不如即時走人唔好攞自己條命搏

其他都出埋信了

都唔會比你升/比好日子你過, 齊齊走人
疫症未過就玩清算?咁心急

信唔信呢封信出完
咩事都唔會發生 醫護繼續準時返工

齊上齊落係呢啲時間

醫護有咩決定都會支持

睇下轉唔轉到私家/老人院

香港醫護人員根本唔夠，頂多咪扣返d人工就當懲罰，擺到明係政府要求咁做，要做到政治正確
btw,721警察罷工就冇後果

講到好似大把人手咁

要清算不如移民
英國脫歐求賢若渴
BNO平權都肯

咁條路自己揀

但個個只會諗唔好做果一個。
唔係以前點會一個士兵就看到一百人？ 死廿個可以八十個重生，但無人願意做必死果廿個，最後一百個死曬。人性黎

香港人一齊罷工
俾d表示

所以之前罷工咪失敗囉

都估到會咁
由古到今罷工呢啲都一定係唔達目標誓不罷休，你自己中途停手返去就已經輸

因為唔夠團結 如果夠團結 唔好罷罷下唔罷 畀人睇穿晒底牌 人地想點清算都得

唔使理佢 會員「陳曉華」著名五毛嚟
個個post喺度玩分化 潑冷水

有分別
分別就係班空姐本身真係冇料到，俾黨泰炒咗就收皮，唔育齊心反抗
醫護喎，唔喺政府醫院做到成隻狗咁出面都大把世界啦

軍師真係軍師

推
推
推

agger

無錯 罷工係《僱傭條例》下法例保障嘅合法權益嚟

分化留言日日都有
希望手足可以爭取到最後

咁

再罷工

200萬人團結到一齊罷，香港即跪
你屌港共無恥，黑警果陣，不如屌左二百萬人唔團結先啦

怪就怪香港人唔讀歷史 冇睇書習慣
千信萬信都唔可以信共產黨
佢為左報仇 乜都做得出
佢當所有人都係condom包括狗同醫護
可以唔理市民死活而炒晒班罷工醫護

612算團結過一次

好呀 咪清算 去私院做 你公立咪請支那醫生
反正公立咁多大陸人

1萬人團結都做唔到仲叫200萬人團結

去遊行嘅有一百分之一肯同我哋一齊去打狗，啲狗早就死撚晒啦

佢哋自己放棄罷工可以點救？

無所謂，炒左移民台灣，有人話 bonus 都十個月

醫護有能力好走喇，離開香港好過
林鄭個目的好明顯
清算帶頭果幾個、其他有份就扣人工
等你地同其他人以後唔敢再反抗
林鄭咁強硬一定係大陸批准，根本個政權係咁，佢完全無後果，警暴同建制利益輸送只會越嚟越嚴重
清算等同六四一樣永遠無了期

首先你攪清楚，果二百萬人係反送中遊行人數黎。佢哋唔係出黎要求罷工。
但係工會個作用就係要黎籌劃罷工。入左工會但係唔罷，即係入U但係全年走堂。不如唔好入。

咪又係淨係嚇下你
成封信就係話保留追究權利
又叫人同心抗疫，又係度打擊士氣

再罷工囉，炒一個罷一個星期

你一早去選港姐是對的

之前有個po話工會幫所有會員搞移民，最後行為不了了之

公立醫院本來嚴重人手不足，呢頭炒人，果頭咪又係要請番，醫護申請移民又高分，HA根本冇本錢炒人

沿路仲要屌走幾多手足
繼續係電腦前大大力屌就啱

即刻再發動罷工，罷到佢老母都驚！

點救

未完已經想去,唔好彩中撚左,我咪去警處報案囉

即時罷工啦 等咩

之前話加入公會，公會就會保護你個啲人呢？出黎啦

再唔全體罷工，就肯定陰D陰D比人清算曬

公院唔做咪去做私院，貪你公院惡做咩，弱智HA

HA早就唔夠人了
好多大院做HR都知 離崩潰只有幾步之遙

乜武肺完咗？

廢紙一張

驚撚咩，大把國家要醫護人才

唔割，但希望改善果種左膠精神病

伍樂恒大律師表示，根據基本法二十七條，港人有罷工與組織工會的權利，但罷工前提是要由工會發起，否則僱員難以得到保障。「香港本地的罷工自由，是指必須在有正式註冊認可的工會發動下的罷工或工業行動，而當中亦規限，罷工原因必須與僱員的福利、待遇、環境等的交易糾紛有關。」

他表示，在現行法例的框架下，僱員罷工或工業行動，的確得到若干保障。「根據僱傭條例第九章（2），僱主無權以僱員參加罷工而終止其僱傭合約。」

法治社會？
擁護法治？
共狗講得出真係唔怕比人笑

係香港而家所有高層基本上唔駛走得甩
所有公營機構全撚部都係共產黨D 人
根本係一個都唔駛留

支持醫護反抗

要救人 不了

你咁有高見咪打出黎睇下羅
講真，對家就係睇死你唔敢辭職先咁老定

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

我明

外人都有方法既例如大三罷
外人要幫只可以極大力度夾硬黎
否則幫唔到

佢地工會應該要企硬

如果派錢每人肯拎五千出黎成立基金幫手

但要離岸有同有人監察

引班大陸喱光頭醫護落黎可以點搞？

港共作亂根本唔使揾理由亦冇揾過理由
從來都冇"人手不足會導致引入支那醫護"嚟件事
佢唔會因為你夠人而唔引入,亦唔會因為唔夠人而引入
影響開唔開放支那人入關係政治而唔係實效